Avancée du projet :

Prog fonctionelle :
Le jeu semble tourner, il reste encore bien des bugs et fonctionnements à régler :

2020/01/13 - ejection créer bug

- Voir init aléatoire impression que le joueur entree en premier est toujours le premier a jouer! CF initaleatoire
-Poser les trésor de façon aléatoire sur les cartes fixes?

Probleme résolue :

2020/01/12-Probleme de pose des trésors sur les carte amovibles
-La position du joueur ne se déplace pas si on déplace la ligne où il se trouve
-Reste la fonction coup interdit à implémenter
-Manque des vérifications sur la validité de certains input qui peuvent donc faire crasher le jeu...
-Joueur éjectée sur les carte éjectés
-Problème de structure sur GetPlateau avec bonne structure
-Creation de GetMatrice
-Creation set et get coupInterdit
- Creation de GetNbTresorsPlateau 
- creation de print_labyrinthe 